汽車香薰討論

大家有咩推介
之前用過cue圓碌碌既
不過好快無味

我會擺我條女既紅底底係架車度 有陣淫香仲可以辟邪

我驚好似上流寄生蟲咁比主人誤會

用開log on 買個隻人型公仔黃色

Little Tree

汽車精品鋪果啲成日都覺得唔岩心水
但唔知點解人地車既就覺得好香

用Dr DEO除臭除菌，無香味

Yankees candle

Johnsblend好香

同感

放袋果皮係車

呢隻之前索過都幾香，但係唔想掛係倒後鏡
基本我個中控同前方我都想乾乾淨淨，有無啲出風口/放係後面度？

好似好出名咁喎

掛係後掛扶手位都可以呀
反而掛係出風位，感覺就是廉價

鍾意無味多D

thanks

之前女朋友買左diptyque比我，d味幾特別，唔似一般車鋪買果d士多啤梨蘋果橙，係有d貴

係咩樣？
蠟燭？

有沒師兄有用開雲呢娜味可以介紹 搵左好耐

出廠真皮味

Thanks

等推介

專門店要九百幾港紙

Keep好耐？

Lm

CLS 夠買70塊little tree

Johns Blends 係幾香但都算貴
我會買樽裝果隻好似耐用d

香港邊到有得買？

網上訂/門市買，25蚊一塊好似幾抵玩

講緊johns blends塊葉

耐用先係重點
好多都一兩個禮拜玩完 cls

留言睇推介

有啲直頭三四日已經無味，仲要差唔多成舊水一支

係如香，但一個星期就冇味

我一個用4個月左右

但其實一個月左右嗅慣咗就好似冇味，但車d唔係成日坐車既人，佢地覺得仲好香

其實大部分香薰都係咁，所以唔好自己覺得冇味就扔左佢，只係嗅慣左。

你地有無試過果啲內籠深層清/蒸德消毒？唔知有無用

蒸籠

我都想知，成千蚊

Thann

圖？

咩樣架？

話說琴日洗車，有個師傅同我講香薰唔好用掛係出風口位個啲，因為陣味會入左冷氣喉度，到時好耐都散唔走

桃味HERE

都係，我上部係咁

好似好香甜

係香甜架，唔攻鼻，幾OK。

油站買？邊度有？